VAR + 新例之下，摩狗注定冇運行

摩佬最鐘意1:0 大巴戰術
而家新例之下，你禁區愈泊大巴就愈多對手俾人射龜
醒目啲嘅前鋒一入禁區就瞄住隻手嚟射 / 角球二傳頂落隻手度
慳水慳力過插水

岩

珍

啱

bin

燈

摩佬睇到所以今次炒多幾球

唉

無錯

真